何超蓮超低胸晚裝大露事業線 佘詩曼留言讚「超靚」

超蓮近日出席電影活動，久未公開露面的她悉心打扮，穿上低胸黑色晚裝，白皙膚色加上豐滿上圍，盡展凹凸有致曼妙身材，而且貴為賭王千金，超蓮本來就自帶一份貴氣，簡約俐落造型既性感又高貴，就連演員佘詩曼也不禁留言大讚「超靚」！

超蓮為穿上這件緊身晚裝，努力運動保持身材，更笑指「成果不錯吧」。除了分享靚相，超蓮亦不忘呼籲粉絲收看由內地演員男友竇驍擔正的新劇《燕雲台》，雖然劇中竇驍飾演唐嫣青梅竹馬的戀人，但超蓮一點也不呷醋，更為男友落力宣傳，認真大方！

A cup比盡

好膠

like china chicken

咁有錢,對奶應該好滑

對奶縮左水

超蓮都要食燦仔

成陣大陸味

想含

人地不知幾鐘意支那

支那味重到

一般貨色

屋邨都有呢啲樣既女，就係無佢果種有錢人氣場

d錢超靚

應該B-C

老雞唔抵得人地後生雞

你哋唔屌大把人想屌

罷食奶共護旗手何超蓮開既玖五牛肉麵 - 分享自 LIHKG 討論區

佢條仔爽撚到
即係等於做鴨既搵到個靚既有錢富婆

件衫低到

就跌出嚟